（起左底）輾斷腳內地女樣貌甜美 父母不忍告訴肢已截

【星島日報報道】十九歲內地少女前日往旺角購物，卻在過馬路時，慘遭一輛城巴撞倒，右小腿遭輾扁，經送院搶救後，小腿不保遭截肢，少女父母由內地趕來港探望表現傷心，更不敢向女兒透露已變殘廢，更擔心龐大醫療費難以負擔，要求巴士公司賠償。

受傷少女黃曉儀（十九歲），廣州增城人，有父母及一名胞姊。胞姊已婚，與丈夫在廣州開設食肆，曉儀則在廣州入讀大專課程，常到胞姊店中幫手。

曉儀前日受傷送院後，證實右小腿無法保留，要通宵進行截肢手術，將膝蓋以下切除。黃女父母前晚已趕抵本港，通宵陪伴女兒，至昨午二時許見女兒甦醒，始稍為寬心。但黃女今日仍要接受盆骨接駁手術。

黃母稱，女兒是乖乖女，身材高挑，更有一雙修長美腿，今次是女兒首次來港，卻遭不幸，但她表現堅強，沒有哭過一聲。兩夫婦不敢說出截肢實情，怕她不能接受。黃母續說，因是內地人，在港醫藥費龐大，家人難以負擔，會向巴士公司追討，但對方未有前來慰問。

城巴發言人稱，事發後曾派員到醫院，但未能接觸傷者家人，如欲索償，保險公司會作出跟進。事發前日下午四時，黃曉儀在旺角拖篋橫過亞皆老街，被一輛轉彎城巴撞倒捲入車底，右小腿遭車輪輾扁。

咁後生真慘

可惜

裝義肢

咁既閪樣叫甜美

打慎入啦屌

廣州人，如果係廣東話做母語當半個自己人啦，都係唔好叫人支那人啦

如果識講英文 仲可以做埋半個美國人添啦

我係指母語，唔係識唔識講

個樣mk左啲囉

樓上我屌你老母

貼link啦屌

廣州mk

Show Blocked User - 唔震乳

佢醒返之後唔會感覺到自己冇咗條小腿既咩？

喂 咁巴西母語係葡萄牙文 姐係半個葡萄牙人啦

貼圖條友做乜撚呀屌...

雖然對大陸人真係無咩好感 但都係對事不對人 佢地有做賤格野先會憎佢地 人地遭遇咁不幸既野 連隻腳都無埋 有D人把口仲咁毒

等紅綠燈企到咁出唔係抵死？

有冇截埋支？

已成功舉報 BOOKMARK左等睇BAM AC

第一日上連登咩 講太多小心比人加埋你入五毛名單添啊

(Show Blocked User - 唔震乳)

你都on撚9 睇新聞啦屌你
係架車轉灣 轉太貼行人路 撞撚到人
最撚憎你呢d聲大大又衝出黎柒既人

趕落黎，咪又係追賠錢

咁你同你老豆老母都幾抵死，睇等你地車斷腳

企得出就抵死？on99

屌你堂眉令我諗起彈珠台你控制果兩塊嘢

有同理心就要比人加入五毛名單 咁我寧願比人加飽佢都唔想無左自己人格

喂，一定係佢企得出先會比架車撞到既？
咁撚肯定

唔落黎搶學位咪乜事都冇

係抵死既

同咩理心姐, 係佢企太出比車轆, 求仁得仁, 點解要同情？

一睇就知肥婆啦

修你老母美長腿咩

唔抵嫁，淨係值得斷隻腳過埋下半世

我都咁話
對腳咁撚粗 又 短

如果條女唔係大陸人
連登仔實會話養佢下半世

美圖下的騙子

斷咗之後更加短

乜撚野求仁得仁 佢特登比車轆既 黎香港就係一心想比人切撚左隻腳 用下個閪腦先講野好嗎

係人都知企出馬路就有機會畀車撞㗎喇
佢明知都仲企出去
依家咪得償所願畀車車斷腳囉

block柒佢
有link唔貼揀貼圖
單機連登啦

架巴士護欄都撞彎埋呀柒頭
你老母出街俾車車死老豆出街冧牌招責死我第一個賀你萬事勝意
好像賀若蓮喪子咁賀

淨係斷一隻

如果企喺護欄入面，至少唔駛斷腳，自己on9企出馬路俾車夾斷腳

到時隻義肢咪可以揀隻修長囉

你自己諗係旺角老練咁多人既時候你等過馬路係咪次次都企咁入
不過你地班柒頭雙重標準慣架啦
共享支那基因

你話佢企路中心就話姐 用你邏輯既話平時出街唔著避彈衣有日比變態佬掃射都係自己On9 係咪

企咁出
無得可憐

肥美就真啦
依加斷埋肢，睇黎佢地可以準備同九巴開大口了

( Show Blocked User - 唔震乳 )

On9仔

咁撚肥
截左肢咪即刻減磅囉

你個西頭仔收皮

欄都爛哂喎

你肯定只係太貼？

事發前日下午四時，黃曉儀在旺角拖篋橫過亞皆老街，被一輛轉彎城巴撞倒捲入車底，右小腿遭車輪輾扁。

究竟佢係衝燈定係企得太出?
真心求教

睇現場張相，佢應該係肥婆黎喎！

修長美腿？唔好呃人好唔好。

修長美腿？ 甜美外型？

撞撚到扁左梗係覺得肥

對腳咁肥短同入面咁多脂肪

屌你老母自己亂過馬路冇左隻腳都係自作孽 但咪撚累埋個司機啦

黑人問號？

好在香港唔係連登做主流

其實記者係未想打肥美，不過打錯甜美？

連登仔食屎啦，
人地俾巴士佬撞到斷腳，
仲要幫住巴士佬，
你良心係邊度？

梗係唔敢講
唔講比人問起點解來香港
如實答來做雞咩

累死個巴士佬
自己行出去比人撞到

如欲索償，保險公司會作出跟進。
This is Hong Kong

甜美?
邊撚到甜呀

屌你 見骨 我屌你老豆啊

逢支那後生女就甜美
倒貼都唔屌

大撚把香港人企出去啦
你地係咪未出過旺角
咁岩出事果個唔係香港人啫
不過你班連登仔唔出街
唔怪你

同行掛住執返行李個2個係咪佢父母

d脂肪組織多撚到扣肉咁

甜？修長？邊撚度甜呀 睇過

屌攞去炸豬油啦

Show Blocked User - 唔震乳

單機啦你

呢個教訓好大

有無同理心架？人地來旅行咋.如果第日你地去其他國家旅行被人車死又點

全世界第一個搞
行人衝燈影快相同裝閘口嘅行人馬路

如果佢唔係少女而係個大媽， 實比人屌到爆。
姑勿論對錯...

sorry 呢個少女都係on撚9 咁撚大個人 少少安全意識無 一撚樣抵屌

睇住啲行李先
行李緊要未俾車撞

咪撚係
上連登乜認真呀屌你老母

你哋落嚟購物架咋⋯⋯

支那人就是抵死

其實唔差...未斷腳可以一戰

巴打唔揀飲擇食

抵撚死啦亂過馬路

賠你老母閪咩

唔講以為佢俾香港人推出馬路

正呀喂

得你係
果D唔係香港人

有眼耳口鼻就係美女

#8樓唔見咗
究竟post左d咩？

無打格既斷腳圖

睇相好肥喎老友

笑撚死 擺明大媽級 乜鳩野審美黎

結論真係自己on9 希望佢下次企返入d

噏乜鳩，唔著避彈衣出街有無做錯先，企出馬路又有無做錯先？屌你咁都要拉埋嚟比喻係咪on9

甜？ 邊撚度甜呀睇過

好慘呀 咁點呀
殘廢支那妹 跛住過下半世呢柒頭

x2

哦，希望有果一日啦 我就唔怕啦

希望你有命等到個一日啦

你大鑊啦
入list啦你

有人D 鐘意乜都爭頭位, 當買個教訓

On 9

你仲抵死la 又唔死

死撚左去啦，垃圾支那狗

見到親中人仕嬲豬
真是巧開心呀

他們想要強姦我.jpg

點講都好 大家都算係中國人 見到同胞咁樣 真係笑唔落手

終於有正常人